/* 
 Localizable.strings
 ASVirtualHardDisk
 
 Created by dai yunxing on 11-10-10.
 Copyright 2011年 AlphaStudio. All rights reserved.
 */

//for time
"TimeFormat" = "yyyy/MM/dd hh:mm:ss";

//ASPreferencesViewController.m
"Preferences" = "偏好";
"Drive Info" = "驱动信息";
"NickNameTitle" = "NickNameTitle";
"Home" = "首页";
"Total Space" = "面积";
"Free Space" = "自由空间";

//for ASReadZbar
"resultText" ="扫描中...";
"goto" = "前往";
"close" = "关闭";

//for ASServlet
"Create Folder Requested" = "请求创建文件";
"logPath" = "删除文件请求";
"logPathList" = "要求删除列表";
"logPathDown" = "请求下载";
"File List Requested" = "请求文件列表";
//forASMusicPlayer
"currentTime" = "当前时间";

//for ASMediaPlayerViewController
"namefile" = "你的文件名";
"tap" = "轻击去改变文件的名字";
"cancel" = "删除";
"use" = "使用";


//for ASWebView
"noweb" = "没有可使用的网";
"Down False" = "下载失败";
"Down Ok" = "下载成功";
"Down Suspend" = "下载暂停";
"HomePage" = "http://www.baidu.com";

//for ASStrategy
"wait" = "请等待....";

//for ASZip
"entries in the zip file" = "个词目在zip文件中";
"failed" = "失败";
"error" = "发生错误";
"errorfile" = "得到文件信息时发成错误";
"readfailed" = "读取zip文件失败";
"set" = "压缩失败";

//for viewcontroller
"notopen" = "无法打开文件";
"save" = "保存";
"HttpAddress" = "通过以下地址与该设备连接 :";
"Real img switched" = "缩略图切换";
"Setting done" = "设置";
"quarterCWPressed" = "设置 CW Pressed";
"quarterCCWPressed" = "设置 CCW Pressed";
"halfPressed" = "halfPressed";
"The file has been modified.\n\tDo you want to save the file?" = "文件已被被修改.\n\t是否保存文件";
"Can not open this file!" = "无法打开文件！";
"Exist homonymic file,\nDo want to cover it?" = "已存在该文件，\n是否覆盖？";
"YES" = "是";
"No directory contains." = "无子目录文件";
"Ok, I Know." = "好，我知道了。";
"Status :" = "状态  :";
"Dashboard" = "仪表盘";
"Can not open the file!" = "对不起，本文件格式不支持!";
"Download List" = "下载列表";
"Setting" = "设置";

//for ASFileAttributeViewontroller
"Location :" =      "位置         :";
"FileName :" =      "文件名    :";
"Type       :" =    "文件类型  :";
"Size         :" =  "文件大小  :";
"Create     :" =    "创建日期  :";
"Moditify   :" =    "修改日期  :";
"Owner      :" =    "所属人      :";
"File Attribute List" = "文件属性";
"Unkonw" = "未知格式";
"directory" = "文件夹";

//for ASMainViewController
"Dashboard" = "仪表盘";
"Status :" = "状态";
"Connect by :" = "通过以下地址与该设备连接 :";
"FtpAddress" = "或者";
"URL:" = "URL:";
"No Wi-Fi available." = "没有可用的Wi-Fi服务";
"FTP" = "FTP";
"Local Files" = "本地文件";
"Server off" = "Wi-Fi 服务已关闭";
"Service has been shut down!" = "服务已关闭！";
"Unable to get the address, please check the network connection!" = "无法获取地址，请检查网络连接!";
"Server on" = "Wi-Fi 服务已开启";
"Touch" = "点击";
"ToOpenServer" = "设置Wi-Fi服务";
"CheckOut" = "请检查您的网络连接";

"Connection address:" = " 连接地址 ：";
"httpserveradd" = "Http 连接地址 ：";
"ftpserveradd" = "Ftp 连接地址 ：";
//for ASPreferencesViewController
"Preferences" = "首选项";
"Drive Info" = "设备信息";
"NickNameTitle" = "昵称：";
"Total Space" = "总空间   ";
"Free Space" =  "可用空间";

//for ASSettingViewController
"Server" = "服务器";
"Real img" = "缩略图";
"Show path extension" = "显示扩展名";
"About Me" = "关于";
"Current Skin" = "当前皮肤 ";
"Change Skin" = "改变皮肤";

//for navigation
"Back" = "返回";
"Close" = "关闭";
"Done" = "完成";
//"Delete" = "删除";
"Edit" = "编辑";

//for root directory
"Local" = "根目录";

//for ASHelpViewController
"Help" = "帮助";

"Introduction" = "产品简介";
"General" = "总述";
"Tip" = "小贴士";
"Mac OS" = "Mac OS";
"Windows" = "Windows";

"IntroductionText" = "introduction.html";
"ConnectingText" = "connecting.html";
"TipsText" ="tips.html";
"TipsText_iPad" ="tips_iPad.html";
"MacText" = "mac.html";
"WindowsText" = "windows.html";
"My documents 1.4 ©2012 AlphaStudio. All rights reserved." = "我的文档1.4 ©2012 AlphaStudio。保留所有权利。";

//for ASFileListViewController editing tool bar
"E-mail" = "发送邮件";

//for send mail
"Please make sure you can send eMail." = "请确保可以发送邮件。";
"From My Documents" = "发送自我的文档";
"EMailBody" = "<br/><br/><br/><br/><br/>欢迎使用“我的文档”应用软件，最佳移动文档分享、阅读工具，下载地址：<a href='http://itunes.apple.com/cn/app/my-documents/id484338449?mt=8'>http://itunes.apple.com/cn/app/my-documents/id484338449?mt=8</a>";

//for ASFileListViewZipLargeFile
"Ok, I know." = "好的,我知道了";
"File is too large" = "文件太大.";

//for ASFileListViewController
"Warning:" = "警告:";
"I Will" = "好的";
//"Edit" = "Edit";
//"Done" = "Done";
"Selected All" = "全选";
"Deselected All" = "反选";


//for ASFileListVoewController -- delete file
//"Warning:" = "Warning:";
"Are you sure to delete the files?" = "确定要删除这些文件吗?";
"delete" = "删除";
"cancel" = "取消";

//for ASFileListViewController -- rename 
"Existed name, try another, please" = "名称已存在,请尝试其他名称.";

//for ASFileListViewController -- file operator
"Delete" = "删除";
"Copy" = "拷贝";
"Move" = "移动";
"Home" = "根目录";
"Cancel" = "取消";
"Zip" = "压缩";

//for ASSearchViewControlelr
"Result List" = "搜索结果";
"Sorry, no files matched." = "没有匹配文件";
"Ok, I know." = "好的,我知道了.";
"Warning" = "警告";

//for ASFileOperatorViewController
"Please choose some files." = "请选择一些文件.";

//modify by suzhaoyang
//date 11.14
"actionSheetCancelTitle" = "取消";
"actionSheetAddBookmarkTitle" = "添加书签";
"actionSheetSaveCurrentPageTitle" = "保存当前页面";
"sctionSheetPrintTitle" = "打印当前页面";
"webSheetCancel" = "取消";
"webSheetOpenLink" = "打开链接";
"webSheetDownLoadLink" = "下载";
"webSheetSavePicture" = "保存图片";
"webSheetSaveBookMark" = "保存书签";
"downLoadCleanButton" = "清空列表";
"webViewTittle" = "网页";
"bookmarkListTittle" = "书签列表";
"downLoadStatuLabelFail" = "下载失败";
"downLoadStatuLabelSucceed" = "下载成功";
"downLoadStatuLabelStop" = "下载暂停";

//for zbar Code
"This is the Bar Code" = "二维码信息";
//"Goto" = "前往";

//for recording
"Recorder" = "录制音频";
"Use" = "使用";
"your file's name" = "您的文件名";
"Tap to change your file's name"= "通过点击重命名您的文件";

//for howToUseFile
"howToUseFileName" = "chinese.pdf";
"howToUseFileName_iPad" = "Chinese_help.pdf";

//for webView
"Message" = "消息";

//for webPage
"WebServerWebPage" = "/Library/webPage/webCh/";

//for sectionView
"iFilesBox" = "我的文档";
"connecting" = "连接";
"doYouLikeIt" = "喜欢吗？";

//for settingView
"settingHelp" = "开启缩略图显示时，在目录中，照片将会以缩略图的形式显示出来。\n由于设备处理器的原因，加载缩略图时，目录的滑动有可能会不流畅。\n对您的浏览造成的不便，我们表示抱歉。\n\n";

//for scanView
"NoApp" = "没有应用可以打开此文件";

//for ASEdtingStatus
"deletebutton" = "c1_delete.png";
"copybutton" = "c1_copy.png";
"zipbutton" = "c1_zip.png";
"emailbutton" = "c1_email.png";
"movebutton" = "c1_move.png";
"savebutton" = "c1_save.png";
"sharebutton" = "c1_share.png";

"vdeletebutton" = "c2_delete.png";
"vcopybutton" = "c2_copy.png";
"vzipbutton" = "c2_zip.png";
"vemailbutton" = "c2_email.png";
"vmovebutton" = "c2_move.png";
"vsavebutton" = "c2_save.png";
"vsharebutton" = "c2_share.png";

//for iPad mainViewController
"Places" = "位置";
"SearchFor" = "搜索";

//for iPad pictureViewController
"Image written to photo album" = "成功保存至相册";
"Error writing to photo album:" = "保存失败 ：";
"messagetip" = "通知";

//for downloadList
"No such file" = "找不到此文件，它可能已经被删除或重命名";
"UnZipDone" = "解压完成";
"The url is in download list" = "URL已经在下载列表中";

//for server name
"serverName_HOME" = "根目录";

//for Bluetooth
"Peers" = "可链接设备";
"Connecting..." = "链接中...";
"Connecting failure!" = "链接失败!";
"Receive a file, accept or not?" = "收到一个文件，是否接收?";
"Bluetooth unexpected quit!" = "蓝牙设备意外退出!";
"Receiving..." = "接收中...";
"Successfully received!" = "成功接收!";
"Receive failed!" = "接收失败!";
"Wait for accept file..." = "等待接收文件...";
"Try to send files failed!" = "尝试发送失败!";
"Sending..." = "发送中...";
"Sent successfully!" = "发送成功!";
"sending fails!" = "发送失败!";
"Bluetooth unavilable!" = "无法获得蓝牙设备!";

//for unrar
"The file has been destroyed, was unable to decompress!" = "文件已毁坏，无法解压!";
